所以個熱線通過法案成件事係點呢

首先講返到底有冇炒撚哂車
1.琴日晏晝睇到奶共議員頂唔住要過條法案 不過要打電話問意見 正式決定要係美國thanksgiving（11月22日）前
2.夜晚11點左右眾志突然出POST話打電話無人反對就通過法案
3.燒山漏夜出POST話今晚唔會過到
4.有POST話過左參議院過左加辣版 但係之前眾議院個版本係未加辣 所以要過多次

我勸各位連登仔將目前情況擺返係1度
唔好係又信唔係又信

全香港連政府都炒撚哂車

美國參議院外委會主席里施（Jim Risch）與參議員魯比奧（Marco Rubio）跟多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）見面，商討參議院表決《香港人權與民主法案》時間。麥康奈爾在香港時間凌晨約 1 時，與魯比奧就立法的建設性對話，感到鼓舞。他認為參議院應站在香港一方，希望盡快採取行動。

香港眾志指出，駐華盛頓代表敖卓軒收到消息，得悉參議院多數黨領袖麥康奈爾 Mitch McConnell 剛剛將《香港人權及民主法案》提交大會審議，並啟動最快速的「熱線」（hotline）機制。在此機制下，若在六小時內（即香港時間星期五凌晨5點前）沒有參議員反對的話，就當作一致通過《法案》的參議院版本。

由於《法案》參眾兩院版本稍有不同，故通過參議院版本後，就會交到眾院進行多一次表決，之後便交到白宮待總統簽署。

比美國佬玩撚死

講真美國佬算幫盡啦
你睇吓英國佬先啦